被分手之後法國佢已經識緊另一條女

我咁冇自信就係因為知道自己好容易被人代替到
你話發覺愛情對你嚟講唔重要
唔想拍拖 唔想同人分擔煩惱
轉個頭你就識緊另一條女了
多謝你令到我更加冇自信
正當我知道你好好 所以我都要更加包容你嘅時候
你就喺呢個時候放棄咗我

將自信建立喺其他人嘅目光上危險

男人都是鴨

自信係自己比自己
理閪佢點咩

希望有日學得識啦

絲打
自信係自己建立返嚟 有自信人地先會愛你
你要努力啲

睇到你嘅故事真係令人痛心，見到自己個ex分手後轉個頭又去溝女。佢咁嘅行為一定令到你好傷心喇其實你都好好呀，願意包容另一半。唔係個個都做到，只不過遇著一個唔啱嘅人啫其實有咩原因/經歷令到你覺得自己容易被取代呢？
我都知自信係會俾其他人影響到，但係自己嘅價值應該係由自己建立。唔好因為呢件事而對自己失望，加油！呢啲男人唔要都罷喇
或者試下做啲自己鍾意嘅活動，發掘下自己嘅興趣同優點，順便分散下注意力都好呀。一定要快啲出傷痛，變得有自信呀！

老母 以前嘅經歷 social media同dating app都令到自己好冇自信
dating app正正就係一個地方 令我認識到自己好易被其他人取代到
而我同佢就係用dating app識嘅
佢條件好好 只係有時會比較自我中心 但都好包容我
佢話當初識我以為我好有自信 同埋好勇於反抗父母一啲唔合理嘅要求 但原來我唔係
佢話唔想分擔另一半嘅負面情緒 佢話自己以前都好灰 啱啱先開始好轉 唔想我拖垮佢
然後我呢幾日都怪自己自私 一味向佢放負
瞓唔到覺 一瞓醒就諗自己做錯啲乜
其實上星期我有突登搵counsellor做consultation
做完之後我同佢講 我好appreciate佢對我咁包容
點知隔咗一日 就話自己想一個人開開心心
今日 就flirt新嘅女

最難接受嘅係 佢真係對我好好
如果佢係差 係仆街 我可以好簡單咁去憎佢
我有好傻咁做啲嘢令自己更加shitty 令到自己覺得自己唔deserve佢嘅好 但我好唔開心 諗到如果佢知道我咁shitty 佢一定會好嬲 不過估唔到原來佢都只係講一套做一套 轉個頭就溝女

Ex如果你仲喺呢度follow緊我嘅話
我唔知你係一時迷失定點
但我希望你好好諗清楚自己做緊啲乜
你打咁大篇文同我分手
我相信你有深思熟慮過
最好你係會言行一致
對得住自己

佢同我鍾意嘅嘢好似 又抽好多時間陪我 而且好包容我啲情緒 同埋本身諗住一齊去camp 因為我第一次去 佢好細心整咗條checklist畀我睇要帶乜 其實佢都只係比我去多一次 佢係為咗學識哂camping要做啲乜 所以突登同我去camp前跟班老手去一次

咁聽落去 其實佢都好努力對你好
純粹似係佢試完覺得唔夾
樓主 你要爭氣啲

我真係好掛住佢

聽落去佢其實都對你好好，只係大家性格磨合唔到
相信你都係一個好女仔
你亦唔需要為佢太睇低自己
就當係拎左一次經驗

樓主點知道佢flirt新女

最唔開心係 連磨合都未開始就完咗
而又發現佢識新一條女
唉

特登down返個app睇+留意到佢同新嘅女互相follow ig

互follow姐 唔好咁敏感

所以佢主要同你分手嘅原因係你放負？
你地一齊咗幾耐？

其實一齊咗兩個月都冇
可能好多人覺得 得個幾月貨仔
唔值得傷心
但就係因為佢好好
甚至我會話係我遇過最好嘅男仔
所以我好唔捨得

佢話唔想分擔我嘅負面情緒 唔想負責任
佢話我令到佢明白到原來愛情對佢嚟講唔重要

睇翻你以前啲post你似係一直都順來逆受
世界圍住其他人轉 難聲啲講句直情係連登毒撚
忠言逆耳 你無性格自我好難令人覺得你有價值
人一世得幾十年 唔好做任何人嘅附屬品

其實要明嘅我都明
呢幾日都不停思考
我好多時都諗人哋 唔諗自己
反而一個人嘅時候好似好過啲